對唔住各位

各位，我尋晚開左post想話整個資料庫記錄一啲多正/負評嘅post:
我諗咁做勝算提高50%... ，
供每個連登手足去參考同閱讀，希望令無時時追post/新連登手足可以參考下睇下。

尋晚同現在有唔少手足係個post度留言俾左非常非常多嘅意見同post俾我去跟進，我非常感謝各位積極嘅支持全日都有十多個手足入左tg group去同我一齊傾點做，我要係度特別多謝佢地每一個，因為如果全部由我自己做應該真係爆肝都搞唔掂。有位group入面嘅手足已經先拔頭籌post左一個佢貢獻極多嘅整合post俾大家參考：

[每日更新] 連登風向榜

呢位手足非常高效率，必須大大力讚賞先，各位都可以支持下同俾下意見。

我要道歉嘅係，因為group入面對整點樣嘅database有非常多意見，覺得可以做timeline記錄(我記得有手足提過可以做)，個諗法大概係希望將過往嘅post用時序形式表達，希望搵到關聯性，亦清楚表達過往兩個月發生嘅大事。我對於呢個做法都支持，希望可以幫到手一齊做呢個timeline，我真心希望幫到香港，亦覺得自己成功做到拋磚引玉。但非常抱歉呀各位手足，我今晚無法做到我應承左會做嘅出關於資料庫嘅post，對唔住呀各位。(仍然非常支持連登風向榜繼續做)

不過我地呢個小團隊會再傾點做個timeline，希望招慕更多有心想做嘅手足，特別係法律人才，因為我地對自己做嘅野有無法律風險都有擔心。希望我地個小團隊繼續討論到營運到，同一時間再一次向各位道歉，好似呃左大家咁，亦希望大家唔好覺得自己好渺小，因為我呢個小薯開post前都無諗到會引起唔少人迴響。希望大家保持初衷(唔係大陸垃圾講法嘅初心)。

對唔住呀各位支持我做資料庫嘅手足

我都係其中一位成員，好對唔住各位。

原本都想用唔同快或慢嘅方法出result，最後發現有更好嘅選擇可以達到更大效益。

之後再會有唔同update 同埋請求，請大家到時多多幫忙

加油！！

【小心中計】如果我係敵人，我會想

對唔住呀各位支持我做資料庫嘅手足
不求大家原諒，但至少要認錯

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

有咩可以幫手?

加油

都係一齊搜集資料，如果你有特別專長或者專業資格可能會更好

加油啊 手足
你返完工仲要整個database 係辛苦既， 希望你唔放棄 加油

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

唔緊要 諗到一個更好嘅方法仲好添
加油呀！